[
    {
        "randomId": 301
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Byakora kurya, byakora kuno",
            "option_1": "Ingabo y'ubuki",
            "option_2": "Akagori",
            "option_3": "Amara",
            "option_4": "Ubuheri mu gihata",
            "correct_answer": "Amara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ku irengerenge ku ididiri ingoma",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_4": "Imisoto y'ikigega",
            "correct_answer": "Inyundo z'abacuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata ubwato mfate ubundi tujye kwambutse ibitayega",
            "option_1": "Urubura mu masaka",
            "option_2": "Amabondo y'ihene",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rushinyika rushaje you rugina rw'uwapfuye ejo",
            "option_1": "Ikigoli",
            "option_2": "Urutozi",
            "option_3": "Inda mu ihururu",
            "option_4": "Indarama",
            "correct_answer": "Urutozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Igiteye imbabazi",
            "option_1": "Imfunzo",
            "option_2": "Agafuni mu mushike",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_4": "Akanigi mu ijosi",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukara irona umurama",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Umwungu mu ncoce",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Maguru ijana kabuno kaboze, hembe rimwe",
            "option_1": "Inzu",
            "option_2": "Uburiri; urusenge",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Ibihu, inzuki",
            "correct_answer": "Inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bibiri ngo piii",
            "option_1": "Inkoko mu rutoki",
            "option_2": "Imvura ku iteke",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "correct_answer": "Imvura ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ubutunguru bubiri bwambutse ingezi",
            "option_1": "Amaso",
            "option_2": "Igitsina cy'amateke",
            "option_3": "Umucundura",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Amaso"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "I Burundi n'i Bunyabungo inama ni imwe",
            "option_1": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Akamangu mu muvumu",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    }
]